要贏，就要向政權學習。

警察，雖然有軍備，但人數少，使用武力亦有限制，本來唔足以對付百萬計示威者。

但轉捩點係，黨鐵跪低成為警察副手，從此市民難以集結，最多只能各區開花。今日理工咁難救，其實同黨鐵都有好大關係。

留意：地鐵6、7月初和市民關係唔錯，大家會放散紙。但政府睇得好準，全力逼跪。最後，黨鐵名正言順與黑警合作，警察唔會指責：港鐵宜家想扮藍呀？食屎啦！

之後，警察再打壓醫護、消防，全部一肯合作立即扮曬善意。就算消防/警察前線擦出火花，立即和諧掉。人地方向好正確，決定成敗嘅往往係中立派。相反，我地要對付政府黑警，要先剪除兩邊羽翼。

總結就係兩大方向：
1.實力比對方強的話，威逼利誘來拉攏，至少讓其不敢幫敵人。
2. 靠攏左之後，合作下，坐定其立場，一齊打擊主要敵人。

最難係第一個條件，我地形勢要比人強，但我地唔係無咁嘅戰線。好似黃色經濟圈再加埋裝修，已足以打低任何大中小商家。但我見方向最錯嘅係，當藍商半跪，我地班手足即屌扮黃！即屌無骨氣自私！

例如最近有藍店割TVB改播RTHK，千載難逢好機會，唔該去青試食啦！呢D店生意一有起色，我包保全港餐廳當TVB係瘟疫！甚至搞返個大轉台日，聯合黃藍店一齊合作播港台囉！

而今日優品360跪左，支持成立獨立調查，你地會點做？

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

值得討論